九龍邊度有得食Cereal/Yogurt類早餐

全線OK,7-11

屋企

pret a manger

睇黎真係睇便利店/starbucks果d 先有

無乜"茶餐廳類"嘅食店有

淨係見過九龍城間大和堂有yogurt，雖然好足料又飽到癲，不過成舊水

屌你老母食cereal yogurt 就係屋企自己整啦
on9